抒發下..接龍接落去

Mesmerised by your eyes and smiles,
Staring at your pictures,
Smiling like a child.
A thousand miles,
Never-ending distance between you and I.

School by bus

SUCK MY DICK
HONEY

RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER
RIP PETER

yoyoyo
let’s get it
skrskr

It's like i am a wolf,
and you are my moon,
the only thing i can do is howling at you,
Though i can never touch you,
i will be fine,
As your moonlight is shining on me,
And i will follow this light till the end.

Thoughts on my mind, spoken hardly.
Like rain is pouring hard without mercy.
Waiting for the sun to shine,
I’m just a mankind, trying to grind.

I never afraid of drowning,
If it means I'm swimming in your sea,
But you're pulling me in,
Sinking, suffocating.

I’m not me, but you are still you.
All the pains I have been through,
Nothing can cure.
This love is long-overdue.
Nobody has no clue.

You are rooted deep within me,
But i am never part of you,
What if I was made for you,
What if I was born to love you,
For me, that is the only way,
But you don't seem to care,
Cause You've took everything away.

If I were to love again,
The answer to my prayer would still be you.
Without you, I’m a flower quickly fading.
Told you, thoughts on my mind, unspoken.
They stay in my head till the last petal brazen.

There are thousands of roses in the garden,
How lucky i am to have you witnessed my blossoming beauty,
How lucky i am, to wither in your hands.

收工了唔玩住....振作啊

There’s no eternal,
Fire burns out, flowers fade.
My love for you cannot be paid.
A living proof of forever.

再玩過啦！